港大學生會前會長孫曉嵐被捕

據稱，警方以涉嫌「串謀摧毀及損壞財產」與「進入或逗留會議廳範圍」拘捕孫曉嵐。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳